有無人可以幫我叫pizza

啱啱心血來潮想食Pizza Hut
有app但唔記得左個帳 唯有打電話去叫
點知 打極去佢熱線都唔通
乜Pizza Hut熱線唔係31800000咩
定係而家冇左電話外賣熱線

pizza!

唔洗唔該我

我幫你叫，你地址係咩，寫係到

點撚樣呀肥絲？

肥絲無撚用

肥鳩大隻一早俾本癲狗帶左上深圳市人民醫院進行過絕育手術